[咁呢樣你熟啲啦] 馬季唞暑討論區 XI

From Agentz1巴打:
25/7 星期六 英皇錦標
26/7 星期日 達德素金盃
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕
29/7 星期三 薩塞克斯錦標
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽
古活盃/蘭秀錦標未公布schedule

英皇錦標陣容:

討論Topic:
本地馬暑期檢討&銀行馬
海外賽馬
精選玩法
足球討論
女性討論
吹水

精選成績#3

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

咩名黎

Lm

波利係角大專家

方乳綠

今個星期及下個星期歐洲主要賽事schedule
25/7 星期六 2235 英皇錦標
26/7 星期日 2155 達德素金盃
28/7 星期二 光榮古活賽期開幕/2215 古活盃
29/7 星期三 薩塞克斯錦標
30/7 星期四 蘭秀錦標
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽

戒左賭

古活盃報名名單

我都戒

dllm 8.5 jumped

講呢D係度撚手足

dllm 下盤jumped

你9.5 100k又中

客

今日又開左幾多張床單

窮到去左海馬牌做sales賣床單

你又jump?

1分鐘0:1 半主先jump 小小

仲要海馬牌
咁撚有米

我幾時先等到你追完100k派少少俾我

等。。。寂寞到夜深

等到狗寶做香港馬王果日應該就等到

@貓蛇 你愛駒Battleground報咗古活第一日嘅葡萄酒錦標

狗寶點做馬王

相信13,佢可以化腐朽為神奇、

11111

dklm 谷尻氣睇ali bb 算數

唉

Lm
減少上水 順勢戒

俄假 睡超又逼近

📢Statement from the Longines Irish Champions Weekend Committee📢

Longines Irish Champions Weekend will take place behind closed doors at @LeopardstownRC on Saturday September 12 and @curraghrace on Sunday September 13!

挽留

lm

攻都唔撚識攻

動議下個po標題為：「喂講下隻富高勝丫」

七色SIR

貓蛇咁多愛駒

正叔

Found嘅第一胎喎，本身Found就係佢愛駒

我肥連都靈紅星都收

戒球

齊戒

美假

12:00 我超

正叔連中左幾多注

Agger

半3你見佢gel到落地核

末代摩廐馬 將轉投苗禮德馬房！

已經散倉嘅大摩，旗下馬走得八八九九，當中希斯接最多，共有14駒，之後就係韋達，都有7駒，摩家軍質素咁高，梗係爭住要喇，但惟獨是一匹「高瞻遠矚」，仲未有著落，仍留在不存在的「摩廐」中！

不過據悉呢匹簡文樂夫婦四捷馬，將會如早前兩歲同主新馬「高高」一樣，過檔去苗禮德馬房。此馬今季試過贏對手六個馬位，中班長途實力真係好夠分量，老苗對待來投馬好急進，睇吓嚟緊五歲嘅「高瞻遠矚」，可唔可以繼續進步不停奏勝鼓！

終於塵埃落定

主盤又針啦= =

輸到跳 唔撚賭

on9波 仆街羅湖城

俄超戒

真

2.5B
10.5B

仲要頂多7日先出糧 痴撚線

唔買就中
點解永遠都咁閪

最憎足球

用埋對家自己大法都係要X
on99

我都係點買都輸
是但買條過關訓教算了
買我對家，會幫到你們

戒球
我

每晚金句第一式出現了：
是但買條過關訓教算了

幾撚時有返馬

戒球：
人一世
貓
福
烽

我發誓 我再賭
馬友們齊輸

咁又唔好

痴撚線 乜撚野誓詞

完全封鎖會員 - 寶高

今晚早點睡，再見了馬友們

屯門出左寶高真係不幸

佢想攬炒

攬炒派

傾馬咪算撚數
傾乜撚野波呀 你班仆街

如果9月開鑼輸馬一定係bogo 呢個毒誓

擺低幾隻銀行馬算。。。
明月千里
雄心威龍
友瑩格

退晒役

精英大師跑短都唔錯

好利威初出冷勿盡忘

范高爾單w可以瞓身

原來今日大暑....
唔怪得勁針

關咩事...

屌佢老母...
傻閪羅湖城-1200

我冬天出世
同夏天相衝，仲要大暑
慘死

送水果個都未針你針先

唔緊要 你話我知 你買車定利就可以了

-1000

咁你又去杜拜

Wesley Ward tells @PAracing that @Atzenijockey will keep the ride on Golden Pal in the Nunthorpe @yorkracecourse

"Andrea says he can do the weight and I’ve been talking to Frankie and he tells me he’s going to give Andrea the instructions!"

must che

你呢啲算咩銀行馬
超有利下季五班起步

利無野爭會否放水

曼聯盤

爭勝心態都唔同

橫掂都針
買晒3隊莫斯科唔好撚煩

超有利癲佬馬

有無啲冷少少

福毅有啲冷味
99倍不妨試吓

時來威龍
食埋王志偉嗰鋪 退埋 唔洗再追

蘇狄雄谷草翹軍加神舟寶駒w過關

我車今晚大勝

見到呢度d po真心笑45笑4

0100 點部署

0000都未過列

俄假求其買個二穿一大波就算

啲俄國人係咪唔識入波？

又中＝。＝

中伏就有份

yes

咪入左

你都on撚9

必蛇利狗？

定得閒鬧下瘟神only

我車狗

6分鐘兩次射正 半主點樣輸

場俄超即場
客紅左件但大波仲咁好分

我獌100%既波~

前四

出事 客紅 主hea

莫斯科核爆未
三隊閪波

11.5s

跟左...齊羊

海都名門

俄超角細又爆 屌你老母

我買撚晒3隊

STS 子孫？

我買左2隊3.5B 2穿1

冰啊 屌你老母

曼聯

必蛇燈到

11c 完 收錢

點搞

唉 垃圾nigga 幾時死

即場角細又好似成績唔錯

跟左你 補番條2穿1大
但曼聯呢場真係碌撚

乜撚野曼聯呀

條件反射啫
唔洗死咁大鑊呀話

普巴

仆你個街
驚波去打MMA 啦

賭神

5x1第一關半主曼聯已經壯思飛

主場爭前四無保留

咁下面咪可以買4串1
好過過4關之後輸

極細注先黎中晒 仆街黎

唔好做賽績派啦 普巴自己主動走不利地

佢唔擋省中頭應該即暈
你可以話對面老屈十二碼
但10個球員入面9.5個都會咁做啦

第二關拿波10.5b應該都西埋

佢下半場cup 夠3:1就原諒佢

其他門派唔收我

講個笑話

曼聯

收皮啦車狗

CUT佢老母線啦.JPG

1比1

都係綠木好

無買反cup jumpeddddddddddddd

已經睇唔到段片了

耶子心繁我獌

瘟神變燈神

屌你拿玻利識唔撚識踢波

又爆

輸撚埋 屌你老母拿玻里

拿基又撚

頭先想買主fg 笠左水

高sir話Fanny Logan應該跑蘭秀錦標
Enable準備單挑巴利多爾軍團

姓拿果啲都無好野

Sea Of Class

拿仔快入多幾粒

乜撚野曼聯爭四wor
讓球半兩球wor

食屎啦

屌

屌，我曼fans...
1-1 乜撚野啊....
係咪傻架

單就三項統計，(1)上季各廐從化返港馬匹復出成績、(2)逗留超過60日或以上、(3)首次上從化返港出賽成績。葉楚航都排包尾，(1)來回142匹次，只贏3W、(2)及(3)更竟然錄得30匹次零上名。有得上從化，同無得上從化，試問有何分別呢？

琴晚啲乜撚野波黎呀
曼聯1-1
國米0-0😑

睡了

所以咪冬天去= =

我利派錢 升盤比高水你地買
好人好姐走去買獌...

果D乜野爭分，主場謝幕戰，冇目標Hea踢真係唔好再信
曼，利，西布朗，賓福特，森林，列斯聯查爾頓

8點

足智彩馬拉松終於去到尾聲

它們有份殺我

呢幾隻熱門衝閘慢閘起擒...馬迷唔搣飛至奇！
22/7/2020

剛剛馬季八百幾場賽事，當中有幾場賽事出閘好有爭議性，有部份更加係孭好重飛熱倒，連累馬迷輸錢呀，慢慢數畀大家聽，睇吓大家有冇印象！

1君達星
丁廐「君達星」，剛季三連勝後451場再爭黃金谷千二路程，但當晚呢匹1.5倍擂台躉，衝閘跑咗一段途程先捉番，獸醫檢驗完竟然話冇事要再跑，要知快馬洩咗啖火真係好擇使，結果「君達星」第二次起步真係唔快，之後潘頓勉強耗力騎番上前放，到最後二百米斷尾，馬迷呢鋪堅輸冤枉錢！

2美麗多多
莫雷拉今季除咗有「加州更好」出閘立地成佛倒灶，仲有匹「美麗多多」令到馬迷媽聲四起呀！梗係喇，「美麗多多」512場次係3.1倍大熱，但出閘竟然起擒，結果早段落後成條街，最終仍可追番唔少失地得第3，若果起步唔係有意外，買W嘅馬迷收咗錢喇，咁大家話雷神抵唔抵鬧先？

3翡翠福星
潘頓4月585場騎文廐不足五倍「翡翠福星」出戰泥地，出閘時騎者搞緊鉛袋同馬肚帶，仲嗌咗幾聲話唔好開閘住，但最終司閘員照開閘，搞到「翡翠福星」好似西部牛仔咁跳住出閘慢咗幾拍，潘頓梗係火都嚟，回頭望向司閘員，好唔滿意呀！呢場賽後潘頓抗議，但「翡翠福星」因為跑第3，按賽例係三甲馬係唔可以宣布為無出賽馬匹，即係無水回！

4輝煌芯
巴度臨港當日，三寶場次騎三隻韋廐馬全部熱門，但第八場隻「輝煌芯」2倍鴨仔大慢閘，馬迷即時搣得飛，個個多得你唔少喇！賽後攝記仲影到巴度跑完第12返嚟，十三少走過同問話呀！

5荷花福星
薛恩騎馬已經唔叻，今季476場佢騎「荷花福星」起步起擒程度，嚴重性更可以講係10級，結果狂蝕位下追第5，馬迷輸得不明不白，翌仗幕後換走薛恩，改配郭能即刻補中開齋！

Hi

2.5B又針

靠紅牛先識入

[black]所以話潘頓呢啲正撚樣 損人不利己 仲要終點前贏一步 好似冇place 會比人斬全家咁[/black]

同左= =

琴日賓福特又輸

2.5B 24 取消關注

埋藏著這夢幻 埋藏著這浪漫

咩事無晒人

昨晚話戒賭
今朝又係賭

你？

冇賭

最後買西咸回少少血
痴撚線 商業城輸1k
西咸回返600

你似Gel曬頭

只參與馬之討論
不再關注腳波

戒咗腳波

腳波真係多撚餘

Timo_Werner出嚟呀

Superstar mare Enable will have to do it all on her own against a three-strong Ballydoyle attack if she is to make history in the Qipco King George VI & Queen Elizabeth at Ascot on Saturday after trainer John Gosden all but ruled out stablemate Fanny Logan.

Clarehaven單支

Ryan Moore will ride Japan in the Qipco King George VI & Queen Elizabeth Stakes at Ascot on Saturday, where he will be joined by last year's English and Irish Derby winners Anthony Van Dyck and Sovereign as Aidan O'Brien launches a three-pronged attack on Enable.

Magical will instead wait to defend her Tattersalls Gold Cup crown at the Curragh on Sunday. She will also have company from her own yard as O'Brien plans to run Magic Wand and Sir Dragonet in the Group 1 contest over a mile and a quarter.

Oisin Murphy and William Buick have been booked by O'Brien to ride Anthony Van Dyck and Sovereign, although a decision on which horse each will ride has not been made yet.

唔係呀，得四隻跑

返去卻拉圍爐

班三歲馬可以收皮，報完都冇你份跑

單打獨鬥 賽績優秀

又咩事三連角

學少有得騎AVD

1030 9.5s

未講定呀，佢可能騎Sovereign

咁好簡單 惡霸仁三隻品字型封住enable

followed

出三隻邊封得死，仲要做步速

出晒嗰六隻或者可以嘅，不過輸咗就好撚柒

又仲隻腳出來賭

又贏緊兩粒唔控波俾個波對家單邊爆角

新力必係馬，所以我可以參與

dllm X 夠未

1-9 你老母

2.5B

福逸（賭博）

兩隻都好
日出之國邊有得贏
自從上年凱旋門過唔到設計名師
我就覺得叻極有限

上年嗰塊薯仔田有頭四我收貨喎

反而上場真係睇到個級別
GEL哂頭個位，望空一度以為有拉近既機會

skysport問老豆騎japan定magical
睇老豆個樣好似想發脾四

1030 點部署 想一棍追數

半角大

咪賭啦我寶

冇半買了

屌你個閪全日中呢注

角球大細 星期三 37 利物浦 (主) 對 車路士 (客)
細 [6.5 個] @ 1.85 $10

$ 10.00 $ 18.50

真
佢守呢個位連既成事實身都未埋到

呢注好難中
你好野

想快D睇世界大戰
女帝對決 + 你愛狗

On9
咁樣爆0800 9.5s
我屌你老母

係咪On9啊
你爆爆多啲啦
補時爆角 咁撚仆街

屌那馬垃圾痢拎冠軍仲炒乜尻
對般尼 對阿妓唔見佢咁好力
正一賤種隊
抵佢30年先拎一次

1030 上盤

戇撚鳩 係爆爆多幾隻冇咁嬲
死頂頂到90+ 先爆 食撚屎啦

應承我 齊輸

Fanny Logan係報咗蘭秀錦標而且Clarehaven係極有機會派佢出戰

明顯關Timo_Werner事啦

既成事實隆尚再戰成全寶

龍子爵殺哂

真呀 買大少少1.5大都開唔到

同哂路啦

買情意結又針
屌啦媽 幾撚時先賣走垃圾雞巴
擺個雪糕桶係龍門有尻用咩

1分鐘1C
我必

比我中返注啦屌。。。

啲角又爆

9.5S 半場都頂唔住

拿樸迪又中角大

無賭

成份糧轟左曼聯
又西

我買左 知咩事

打架呀屌你老母

細個唔明d 人點解輸極都要賭
我到而家都唔明

睇見呢個西場都唔開胃
又細
成班防守冇突擊打
係FC 洛杉磯先入到咁多波

係，真係唔明
但又好似無得揀咁

等你又戒賭標把藥就可以打救世人

成隊趕出場啦明尼蘇達閪聯

贏錢係一時 追數係一世
on9到

其實有

半1全2= =

goal

單刀入波

i lose again

一個 刨 字 導左幾多後生仔去送頭
一刨就刨到死果日

Same，2.5S
......

得，嗰日落雨就可以

乜撚野下盥入波先
係咪有病

刨字旁邊一把刀

包你俾馬會斬到頸血咁解

有病既係我地

點解會買上盤咁ON9

我烽

半大
福SIR

1:1

5c

goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll
又輸

我福又100k 半大全大例飛

都話2.5S
冇買半大就爆半大啦

輸撚到冇錢買例飛啦

9.5S ready
boom

琴晚英冠意甲輸尻晒

一睇到個1-2就諗起你例飛贏錢

由禮拜六開始連輸
星期六
柏斯 X
水手 X
賓福特 X
盧頓2.5B X
般尼
斬木佬
銀河 X

星期日
天我 X
修仔
森林 X
李城FG，2NG X
曼聯 X
火焰 X
白帽 X

星期一
NYC
白禮頓 X
奧蘭多 走盤

星期二
老鼠 X

星期三
東京 走盤
羅湖城 X
AIK 2.5B
紅牛 2.5B X
急流 2.5S X

屌你老母 24中5 2走盤

我又LIST下先...應該唔會好過你

輸數-左幾多
1600萬仲有無剩

賭神憲好撚搶口

輸撚晒 無得賭咪尻up下

2100又有美假?= =

垃圾對決
火焰對白帽

盧頓果場咪又係低水
咪又係唔得= =

昨日贏到笑呵呵

聽講你贏左20$贏2500萬

戒賭了，說多也沒意思了

賭神憲

星期六
明尼蘇達聯 [0] 走
明尼蘇達聯半大 X
柏屎光輝 [-1/-1.5] X
FC東京 [0/-0.5]
賓周特 [-1] X
卡迪夫城 [0/-0.5]

星期日
阿仙奴 [+1/+1.5]
FCLA [-1]
鳩叫 [0] X
天鵝 [0/-0.5] X
ON9平 [-0.5/-1] X
般茅 [0] X
森林 [0] X
車路士 [0]

星期一
錫菲聯 [0/-0.5] X
狼隊 [-1] X

星期二
FC識你 X
FC多倫多 走
屈福特 X
阿仙奴 X
阿特難大聯 X

仲有大量半大全大唔LIST

吊你老木

七色SIR 未起身

陽明綸綸連續操三日任我行

6c

起左啦

瘟神ho

短手狗雞巴

波利蛇就好

又去邊度食

無憂無慮

有冇手足今次真係戒
唔係講笑
唔係口號
想尋找人陪伴

冇咁早食

元朗國都算好多野食
羨慕

。。。

乜能野2:2

又賭緊球

你中晒3隊莫斯科

唔賭啦
得我戒，身體力行

隻馬唔係Royal Ascot 嗰日落雨點會咁勁

咪刷啦屌

北海道走盤 輸左注3x1 之後輸完商業城 賭西咸回少少血
唉 加陣賭緊咩急流 黑到仆街

星期一狼隊唔係2-0咩

係
最好落到勁大雨
金庫神偷就有丁點雨都避戰

Sir Dragonet返到卻拉嗰日冇落雨得兩隻對手都贏唔到

係 mark錯

我最低限度戒到星期六= =

新鮮滾熱辣 今季E布馬亮相
23/7/2020

沈廐新馬E013亮相，練者在欄邊督操。

沈集成馬房出名係急先鋒作風，每個季初都用以快打慢手法爭取頭馬，所以旗下戰駒踏入八月份階段，會率先操到嘭嘭聲，依家當然未得住喇，不過成哥都係行先其他倉口一步，朝早派遣今季E號布新馬出機坪踱步，顏色為白底紅字好sharp醒，予人新鮮感十足。

六時一刻，烙號E013馬匹由助手騎往機坪慢踱，熟習吓周圍環境，成哥在欄邊檢視著一舉一動，非常勤力，五分鐘後操練完畢，練者又拿拿臨行到馬房門親自開閘，果然服侍周到。

原來新任冠軍練馬師姚本輝也不讓沈廐專美，到七時三刻開始，派出烙號E006、E014及E018三駒亮相，姚一哥坐在機坪馬格內慢慢睇，構思著來季如何靠呢班生力軍幫馬房增添進帳。

中左蚊注莫斯科3串4
輸返大注拿玻里
之後啲英冠意甲過關都X晒

傳聞黎姐
假嘅

我要戒到出糧
除非明尼蘇達反CUP

空穴來風

跟

就算落雨 你都要望同場啲馬唔好識跑淋地 愈跑愈退步

所以嗰三個廢老捨得掟佢落澳洲未

同你兩個對撚左 點搞

同我對左你應該要笑
最少都食半個盤

我呢期好撚黑 講真
今日明明想買商業城對家
見呢到咁多人買商業城先上船

馬po 呢期有邊個唔黑

講黑 我必烽一定黑過你
睇撚死最後十分鐘3連C 9.5S 死鳩埋

憲

屌你 冰到完啦

烽蛇咁玩法就嚟豬曬1600萬

9c

屌 我福閪預言爆我8.5s

必 500K 9.5角細

我福無啦啦乜野連c

好彩越位炸撚咗隻角 唔係一齊針

我屌 買紅牛大波開細 買急流細波開大

必 我地轉運

天冇眼

10.5 S 綠番注先 救一救0800 比人絕殺9.5S

帶埋我轉未

北海道2.5/3b ❎
櫻花W❎
櫻花 2.5/3b❎
珀斯2.5/3s❎
珀斯 9.5b❎
橫賓12.5s❎
696 W ❎
肯刷c W✅
肯刷c 2.5/3s✅
肯刷c 2nd no goal❎
陸軍 8.5b 9.5b✅
西咸 +2✅
西咸 3/3.5s✅
國米 3/3.5b❎
紅牛 2.5b ❎
急流 2.5/3s❎

由琴日到依家

芝加哥火焰讓半一低水?= =

牙必啲美職好勁

金庫神偷變化地超級馬喎
你講金號角定教堂峽谷？

你澳職勁

好在

怕撚咗客隊 根本任鳩人出波刷角 睇下即場再賭

係咪禮拜一有得快跳

你又中9.5s

客隊成日送角

應該換轉左
金庫神偷好似一無雨就唔跑？

聽日有噴射機

見到全部綠色
以為全中......

塊地乾少少都縮

新力必需要死

戒賭

已封鎖會員 - 寶高

已完全封鎖會員

88

你哋好爛賭

唔係全中咩..見到綠哂無睇

Sor 下次改

16中5

唔差wo

我諗Cracksman跑乾快地打七折
加冕盃贏怒江贏得好辛苦
威爾斯親王錦標明輸畀詩人之言
之後就skip晒所有乾快地
不過同馬房有獅子掃晒中間啲10f G1，所以冇乜所謂

Golden Horn就因為落雨而skip場英皇錦標
但係到國際錦標變化地又頂硬上
結果跑錯晒，輸畀蘇兆輝匹Arabian Queen
破埋不敗身

老波斯收山

究竟杜拜嗰場馬係谷到幾盡？

比你做個參考
我 24中5 2走
福 21中5 2走

正，去邊度配種

嗰時skip skip下已經去到預左佢一定再Skip既心情
詩人之言嗰年好銳下 我記得我買詩人之言 擺明贏硬你

人哋性交轉運牙貓想跟機？

咁都仲安然無恙，rich到

韋達今晨（23日）非常積極，他在機坪巧遇蔡約翰即密斟一輪！

九點出水

冇計，佢跑變化地同乾快地係兩匹馬嚟
跑變化地歐洲冇馬係佢對手

詩人五歲大熟大勇，不過都係畀司徒sir提早谷爆咗
國際錦標輸畀獅子之後冇耐就收工

咁仁

好快追到你地

快啦

今晚繼續出燈水

要睇尾盤

我五勞七傷你睇唔到姐

加強合作了，等好耐了 蔡韋配...

福逸賣了帳號沒跟你們說？

你何方神聖

詩人之言過黎吸完吐露港廢氣進化左

講下馬先，見到大把垃圾倉都爆晒，唔明點解唔放多兩個牌俾本地既試下，而家基本上得高霍何係唔夠五十匹馬。

好多隻都係
所以外國馬好鐘意過來香港
日本仔更加
隻雍容來左2次做埋馬王

唔係外檔焗住N疊轉彎點會連日本嗰兩隻二三線馬都跑唔贏

馬圈啲關係好撚複雜㗎
亂倫群p轉運乜都齊

Call me
96097103

星期六到而家

我 75注飛 中13 2走 1輸半

Ifc 見

七色SIR 食野未

1. 冇咁多位設倉 ?
2. 如果比多兩個牌出黎，應該要增加簽數先得 ?
馬口數冇大變，變相會分薄埋呢3個倉既兵源

咁呢樣你熟啲啦

其實沙田D馬倉係咪裝修
仲有從化有幾多個馬格

金SIR 有野爆

有個數字幾有趣
牙肥從化馬成績慘不忍睹

我唔係馬
所以呢樣你哋熟啲

佢想收多10隻賺吓養馬費啫

問吓性交轉運嗰兩個
@必 @烽煙

大家覺得邊d統計做完有助中馬

必同烽煙交尾?

我頭先個回覆已經答咗條問題

我肥落班搵頓D馬＿

好撚柒

Sor tag錯馬
@福逸先啱

星座運程

做咩鬧我

獎金大王 伏
暴風俠 伏
醉開心 伏
軍炮 伏
競技勇士 伏
得賞 伏
蒜頭爺爺 伏

錄得30匹次零上名
on9到

佢將啲馬運嚟運去嚟賺里數

有10隻馬根本要上從化
奔達之星 老表醒 連利之友 拖板精英 華麗傳承
超凡動力 紅鬃烈馬 寶成智叻 榮彩大道 電訊飛彈

都話上唔上從化冇分別
正叔唔識字

俾隻你
智理共想
潘SAN MARK 左

輸一鋪，等我陳 15倍以上

上從化咁撚易被人捉到條路仲撚駛食冷P

伏多鑊

獎金大王肥撚到

又潘頓摸實轉倉
乜撚野一舖中環 笑撚死人

心術不正
啲馬主頂唔撚順拉倉好應該

4班落去就掃

你淨係搵潘操足15課嚟撚狗已經抵屌啦

有邊個騎師肯為一隻馬操足咁多課
仲要堂堂冠軍騎師潘SAN

肥鬼肥文啲落班馬 阿般隻隻當仔咁攬

但係用嚟撚狗

多數都閪
唔知佢諗緊乜嘢

你睇下我拉
操一課罷9就
呢條垃圾揀馬騎
華人個個都搵潘就係一言九鼎
應承騎就一定騎話之同場有超班馬
果條撚樣只會一出報名表揀隻最勁既就打電話去索騎

閪拉

唔好咁大聲
欺拉利起身

老仆街都暗串過阿奠呢樣野

星期六到加陣
7中 11輸 2走..

咁係因為你地唔係蔡約翰

牙肥D馬最撚ON9係
根本冇明刀明槍呢回事
隻隻馬都晨操之星，真跑就一步都冇
乜鬼中華之光，減左幾多分
課閘勁撚到，兜完路程跑返1650
跑落一樣係影都冇
根本賭呢條垃圾D馬就係靠運氣/睇飛數

好好成積啦

救命恩人另計

老仆街其實算係咁
唔會死攬閪拉呢d 仆街
呀般有錯都會照講

番來2年
日文仲未學好

無撚有錯
隻隻健身室出嚟都係一步都無
以前用我頓 牙街都好多時會去
今季一時真去 更多係洗賠率

又關我咩事

最慘唔係平注
輸就大注 中就細注

老仆街求賠率冇計

早晨波利蛇

大家咁話

講你偶像壞話
終於要起身幫手頂

以防萬一

老仆街=淒涼老=拿蛇老闆？

你條撚樣果然係SALES 佬
咁撚快180度

職業病發作

悅跑得都想玩到
緊係頂佢唔緊

悅跑得下季2W 啦
呢隻好馬來，我肥條廢物

屌佢跑1000 果場
諗住縮程賺級數
跟都跟唔到

尾完未
我全職反拉師

死都唔跑田草係咩2C

逼害賭仔既2C

佢最興出賽前唔俾飽飯啲馬食

少咗大摩做靠山 波仔新季點算好？

大摩是波健士最大支持者。

波健士剛季重臨由3月14日騎到尾，交出16W成績唔錯，但比起遲佢一個月才上陣嘅賀銘年，風頭就明顯比下去，後勁年最終更以高一級17W成績，換來新季全季牌照，反而波仔暫只得半季牌，的確係予人遲來早上岸之感。

對於波健士嚟講，新季想要長駐發展，上半季頭馬數字，固然係指標所在，但要如何爭取支持，先至係佢面對嘅最大難題。雖然波健士剛季有16W響手，馬房線路就有啲局限，頭馬分布之中，以摩廐佔8W最多，容、高兩廐各佔2W，其餘徐、苗、韋、鄭各佔1W，當中一半頭馬來自已經榮休嘅大摩身上，如今練者散倉，難免對佢有影響。

以大摩在港從練最後階段，旗下馬可拚則拚下，波健士把握機會，勝出率亦甚高，如今失去這個大靠山，眼見其他合作贏馬倉口，如非中下游馬房，就或係如韋達鍾情巴度，來季亦未必會有太多合作機會。

更甚者波健士唔再係新面孔騎師，來季將沒有馬會安排的官方經理人，要自行打拚物色坐騎，以波仔來港至今的有限英語溝通能力，如何爭取馬主和練馬師的支持，新季度將會為佢帶來更大挑戰。

咁即係有咩數據有用姐

長期唔買肥鬼

華蛇好波

係 完全虐畜
一騎落去完全無

10蚊單W長賭 囉
姚本輝
潘明輝
田泰安

肥鬼 容癌 何良

我真係有聽呢個 點都唔買

一季唔同一季
呢季你賭蘇的雄有正數
下季佢傷左半季你吐血

食梗

反底

賭馬好少人計死數

隻博愛友威大勝完上班可以一步都冇
做得到都唔係易

咁抵屌

下季試下
洩恩
潘明輝
練馬師就沉集成

睇個樣似ok喎

長追火車真係會有驚喜

曳恩仆硬街啦 一定大把熱倒
潘明西就神經刀
沈集成大熱就會有血

幸運飛彈J一年

學你話齋，一季唔同一季既
比次機會佢

你好大注
真係嬴好能多

試吓楊明綸綸囉
佢啲馬火燒都唔熱
仲有希欺做靠山

點解無啦啦關我事

臨完季靠堆大超級先有表現 唔洗吹大 呢d始終係鬼佬拉馬狗

cashed out哂

有偽君子點睇

華人同食屎狗無分別
何妖三月前係神 贏完打毗乜鳩都唔去
楊狗就大半季廢人 到季尾場場前四
我真係唔夠班仆街玩

魅影揚飛勁到

鄭傻+爛地第四+谷草外檔三疊
橋軍都識爆啦 谷草不嬲無人性

容50倍以上買1w3p有賺
尤其是1200米

咁不如你戒賭啦

梁家俊上次劏我靈烽激撚到我

有結論喇
全戒

我日日講架啦屌

叫賭波馬戒賭

今晚9點做起
萬事起頭難

呢隻走寶

七色SIR 真係識食

馬場真係大龍鳳黎
乜撚野喜盈運轉場贏 最後何良條西人最後一隻馬又上到岸 仆街

結果咪又係走左去賭美職角

有冇諗過我刨緊

笨輝啲從化馬勁到癲
對比之下望吓肥鬼

你地個個賭谷轉田一千 諗住跑返初出個新鮮感
佢就1400冷門爆 笑撚死

直路個場跑到咁唔敢買

有冇諗過我等緊你出水

刨左d咩 支持你

打疊都交到真係始料不及

都話尾盤

賀銘年濕泥1650一步都冇
轉沙田增程2200二疊望空爆埋
仲有咩好講
之後煞科綠格無啦啦轉波健士騎 走去放頭燒廊侶 可以點

當初問有咩數據啱用咪答吓佢囉
點知我哋幾個suggestions佢都bang哂
既然佢好似看透世事咁咪嘗試吓叫佢戒

波健士差d可以搞死婆良架啦

賀狗抵死啦
泥地果場家暴狂打 呢場俾人殺

我就係賭左果場一千

試完唔得上從化小休
呢招萬試萬靈

有冇抄過 練馬師同配備合作

點知又係俾周仔十三殺

刨績刨得你咁過癮 谷草唔得仲唔係返田草一千縮程起筷？

開心好友唔見左

三班1400賽績派剋星

乜撚野周狗配姚本輝季尾幫手衝冠
咁都有人中到 屌你真係賭神

練馬師同啲配備合作
你個思路

呢啲嘢見光死

呢個我真係fc左 無得刨 唔好哂時間
咩美麗笑容無啦啦可以無撚左

紀利雄星場場跟前
沙田煞科無啦啦改跑法 縮到包尾跑
度馬度馬 呢啲點撚度

bogo 日撚日吹奏b1

輝哥先係樂仔師傅

失控完未 向前看啦 2100點部署

又係落大飛 你玩埋佢

最尾再落浸飛
引撚晒班傻尻買

我真係搞唔掂 潘頓好位俾隻下風馬房泥地馬劏
之後縮返落去又搞掂==

賭波馬講左

我意思係你話人同啲死物合作

必蛇迷鄭

美職角小之王新力必

純粹搞笑
騎練合作呢d人地成日講就無謂做

仲未戒球

客隊25c 12c開10.5高水?

上咗從化抖一輪有新鮮感

幸福老貓(已切)

@列卓斯特

25c 真係當角細黨無阿媽生

上次聖傻閪高水10.5
咩結果自己搞搞佢

見光又死啦 季初又會俾狗賭

戒賭未

從化又係賽績派敵人，有時從化啲馬落嚟無啦啦爆撚埋

球健士Hea跑再出換人變好

12.5s佢開足一倍有多

戒啦
股贏波輸
日日白做

橋軍咁點搞姐
如果我果場諗住孤注一擲 咁點呢

南區寶咩事

佢今年啲馬痴撚線
同何良一撚樣 贏一場輸返十場

佢會照開大

3歲馬啲出閘笑撚到

南區寶 荷花福星 美麗多多 悅驫

啲3歲馬當賭仔係咩

好想買

佢唔好牛腩麵

今個月乞成3000
加埋政府果1皮
萬3元

其利斷金反而有打疊
問你死未

切記唔好孤注一擲

知音人

賠率X鞍上人X3歲 = 漏閘機率

唔賭又唔撚得 正常出閘實係度 夾硬買其他馬西左又dum 心口
賭馬

閪馬殺撚咗駿爵士

3歲贏2200 賭條西咩

上場買左細，on9 刷到唔識停咁

22個失哂控

仲有閃電精靈都係3歲

泥地潘頓出閘唔見咗

退熱半冷田草殺入冷Q

再首本路程跑得好

強敵已去全熱門 又起步唔見咗 直路收停埋

咪退左役
仲想點

輸果場冇Hea跑啦

證明隻馬幾多分係手

10.5S 輸到19.5S

你勁中

睇下舊年新馬錦標輸俾隻咩馬
燉到爛啦

嗰場癲到
出閘跑完一段
隻閃電精靈唔見咗嘅

都唔算差 但最後都係撚狗

賽後，獸醫檢查閃電精靈，並沒有發現有明顯異常之處

又係果幾個騎師
大熱慢閘仲有舞士精神

博愛友威贏完之後你都係咁講

我買完有明顯異常之處

閘果班撚樣成日操控賽果
隻馬未定又開閘 你老母臭閪

屌我四連環佢做膽 睇到一半佢都跟唔撚柒到收左皮

睇返今年新馬錦標嗰堆馬

數數下仲有隻輝煌芯

覺得隻野厭戰
正正常常邊有可能冇前速

3歲馬最高分個隻
季內個場初出
無啦啦二班轉跑法 捉到搶口 沿途車前倒後

第二場退熱換雷神4倍贏到甩晒

獸醫發現「新力必」氣管多血，並患上喘鳴症

潘頓莫雷拉好多大慢閘啦
咩戰鬥英雄

又要講平海福星十幾蚊馬放頭 我雷屈到

今年新馬錦標邊隻贏

中間忠心勇士留到搶哂口呀

又要淒涼佬化身動物傳心師同佢傾吓計

發財福星 潘頓 何良

四班頭馬發財福星
狗會都話下年停辦

垃圾

呢隻又咩事四班贏到甩晒，輸俾佢個隻跟住個場補中埋

上到三班全熱門收停

屌咁都俾佢有1W

轉走未呀?

呢個真係練既垃圾
無需討論

潘狗唔放都知西硬啦
有d馬死跑法 又係十幾蚊馬轉跑法 我屌柒你老母咩

全組8隻得3隻今季識贏
千金不換贏完要長抖

其實轉跑法
慢閘
漏閘
唔出閘
拉停 墮退
都無咩所謂，點解次次都係買左先咁

拿拿臨歸隊轉俾十三啦

其實唔係輸打贏要
但你跑法要有consistency 輸左我咪服 盛大光輝輸左我地冇怨架

TO 周狗:
你放頭講聲呀，講聲唔柒買你
你唔放頭講聲呀，講聲唔柒買你

司閘員仲屈機過黑x 永無退飛

跑馬就係咁 幾個人唔同諗法 一d轉跑法 一d有意外 又爆

周狗都唔知頂乜撚野

扮研訊同監警會寫REPORT有咩分別

莫雷拉慢閘
潘頓內欄塞
田雞十疊轉彎
方sir:又爆

次次捉住都無事 仲仆街過角大假希望

利害了單騎領放唔講聲
下場GEL頭位一爆贏到甩哂

呢場多得佢放頭我中哂環保動力飛星凱旋大眾福星正Q位置Q

有分 唔撚用炸嘛
佢 下季先用

戒賭三班1400啦

其實唔覺有停辦必要
新馬錦標頭馬真係唔會廢得去邊

壟斷54%頭馬 四大天王有排鬥

潘頓剛季以147W第四度贏得冠軍寶座，莫雷拉以138W排列第二，兩人頭馬數字均遠遠拋離其他騎師，不過相比高峰時期均有所下降，相反田泰安與何澤堯齊創個人新高，穩佔三、四位，愈追愈貼。毛里裘斯籍騎師田泰安，來港發展七個馬季，近三年均穩坐「三哥」之位，剛季奪得93W，回想潘頓未做冠軍之前，也是屈居韋達、柏寶之後多年，田泰安現年只30歲，年輕力壯，假以時日，將有望成為另一個潘頓。

何澤堯力爭華人冠軍

至於我們「香港驕傲」何澤堯，不但連續兩季成為贏馬最多的華將，冧莊「告東尼獎」，剛季更加夥拍「金鎗六十」勇奪四歲三冠，兼且以「川河尊駒」首勝一級賽，無論頭馬及獎金數均創個人新高，可說是近廿多年來最成功的華人騎師，新季絕對有望進一步挑戰上述三位外籍騎師，或者是自1986/87陳柏鴻之後，成為香港的華人冠軍騎師，騎者亦揚言循此方向努力邁進。

新一個馬季，除法國好手巴度之外，騎師陣容維持不變，好大機會又是四分天下的局面。

下季先用 益埋下家

我地估唔到D大畜牲騎D小畜牲既情況係點架
所以咁多位畜牲都投注既時候
千祈唔好孤注一擲

冠軍車手三十蚊馬 連西騎
真係夠膽死塞車 我屌你個老母

何妖就算鳩數啦
我信火車都唔撚信佢

喂 講下隻富高勝呀..
唉 贏到甩哂

950 only

只有一個正正常常聽聽話話同勤力既輕磅外藉騎手
田雞就冇咁惡啦

潘頓輸完一場熱門換柒俊靚檔有21倍
我唔會賭熱門就係咁解，不論你有幾靚既賽績，我就係要賭熱門死

乜撚野黎

轉完倉之後初出
訓身 賭佢

火車場場死砌爛砌
輸咗你都屌佢唔落

無計 我typical 賭仔 要中唔係要贏錢 要賭熱

同賭講情深義重咪輸到仆街

新報馬經FB限時動態見到
btw佢之後出親都10幾蚊w點搵銀呀

賭馬睇賠率輸撚死啦
福逸1400個場熱撚到傻閪咁 搵撚買咩

賭波馬咪ALL TOO HARD
情深義重邊撚個譯
困難重重咪算

夾硬賭囉
估佢係馬王黎架嘛 跑多200俾個頭四都得掛大佬

方生 而家d馬好難玩呀

五十幾蚊我會買
十幾廿蚊不了

今年堆一千轉千二都得
點敢話佢唔得 血統又唔算唔得

ALL TOO HARD = 太難不了
最好

我真係覺得越熱就越不穩
除非真係極明顯要交代或者啲超班馬，否則可以大膽飛走啲熱門，要知道大部分倉口都古古惑惑，個個係度求賠率，賭熱門盞中伏中多兩錢重

賭波馬有冇睇開腎著先機
今季佢兩個講d野幾準

忠心勇士十幾蚊馬買落去 都可以唔得既

總之有一個原則好啱
大熱馬有一個缺點都唔應該買
而冷馬只要有一個利好因素都應該搏吓

今季有邊隻十幾蚊係得既
好似數埋得十隻八隻

季尾先有睇 有咩特別例子

Exact7ly！
我既原則就係咁，都係金蛇你明我
咁簡單就歸納到個重點

係既
不過要睇你賭邊瓣 賭四連唔用熱膽自己都過唔到自己

快活一番
腎仔gel 左3日

睇個節目會省返睇閘d時間
反正操我自己唔多理

何妖:煞科咪砌左隻維港lol,你地想點呀

何妖去馬係幾好既
不過成日都唔去呢

求個前四真係唔過分
下下脫節 拉停 墮退
好難賭

咁多款彩池你唔揀係要買呢啲
轉個投注策略啦

有d馬過熱就係過熱
就算最後贏左都係咁話 當豪比狗會算
場場買大熱我寧願去賭球

欺拉利想加入我地賭球群英會

咁撚有錢

問題在於佢去唔去馬你會睇得出
所以何妖成日俾人屌

咁撚勁
去告仔定達少

賭球一樣連針十幾口

好似係十三

我轉 我真係轉

都好過史狗少少

不了
等90分鐘先收雞碎咁多

16隻馬報名,12隻同一個馬主

四連我同意揸熱膽
我以前玩2膽4腳常有驚喜

戒賭頭四 好難揸膽

13:

你可以買身家

我好鐘意三膽 拖冷腳

三膽就拖餐算啦

賭四重
拖餐不了

賭球性價比好撚低

四重彩1日都買2 3場
2膽6腳 1元注360買
輸多
不過中就好有成功感

通常買大熱注碼會多啲
買咁多又要驚餐死
同埋馬都係動物
有突發嘢發生一啲都唔奇
單w 10幾蚊真係不了

識人場場鴛鴦Q膽餐 季尾計數贏到笑

我三膽三腳$5注 $360 買 2-3場
有時單膽 5-6腳

買熱到辣手嘅馬真係好無謂
本大利小
你買隻冷馬壓力細啲
跑出咗仲有得做威水

咁佢命中率夠高

買熱個本一定大
跑贏賺埋唔夠食驚風散

最緊要中

最鍾意買5倍-15倍既馬

呢度有美職必同澳職拿基

@宮蛇

有冇source

都話唔中

2000可能先岩岩好 仲要係岳伯仁岀黎既

未有 所以唔好當真住
呢隻我都唔太覺得會賣

賣我估都要200萬磅

cap番啲腎仔講過既野上來

我鍾意10-30倍

是你

Alligator blood用咗雄馬禁藥被取消MM Guineas資格

腎仔

飛埋次熱三熱命中率低好多

12蚊時時精子 13蚊美麗傳承

你講咩彩池先

美麗傳承1倍win都試過

WPQ

玩底出

買wp咁計 係岩既
其他彩池根本冇得避
只可以揀skip左呢啲場口

聽日又有半大之鬼

16蚊膽大威猛
15蚊上校

留名
長井救馬po X 眾脫離X海

你點賭75注的。。。

仲有
19蚊 無敵勇士
17蚊/15蚊 小大腸

一場買完盤 會買下角 買下大小 買下其他野咁
有時又過下關

Pinatubo/上年凱旋門嘅女帝

我買左28注only..

練嗰個垃圾

真 wp真係要過合唔合理
QPQ有啲馬熱既 唔做膽都要焗拖 (想保本既話)

膽大威猛落雨嗰次贏得太遠了加埋輝哥爭冠

係時候要將注碼集中
每日兩三棍算
但成日40~50場球
好撚難頂

證明左樣野
好多馬其實係超賣左就拖腳算

上季最冷W 竟然係中陳蛇既亮先生

仲要擺牙街我頓 騎牛都熱

你頓d十幾蚊馬成日都跑唔出

我大棍就炒
屌

時時精綵

Me too

我都炒左兩棍
垃圾雞巴
射中目標=入波

琴晚英超死傷慘重

我都係炒兩大棍狼隊
追撚到依家先返到鄉下

我頓25蚊以下啲馬都係危

2100 點部署

我贏撚得最多係雅士谷

轉數快

贏完加13分就冇咗一場頭馬

雅士谷前後輸8k 定10k cls

白帽滅火

擺隻馬出黎問大家

君達星前境點睇

很好
強配我潘實無死

團火唔贏都出唔到線wor

番沙田得唔得

賀蛇玩好大。。。

5日 場場屌
果期賭雄左個人

屌你咩

btw 賀你娘親

是囧蛇

唔得
去到盡頭了

咁佢冇路程跑架啵 唔番沙田

我第三晚都矛錢賭

我贏1日豬4日

已經唔反你
仲要黎撩鬼攞命

潘狗未至於要死全家

返沙田就點都會既 但放落一班
跑法單一 唔算好有著數
以前係田草三班都然唔到

D462 YUMLOR 任攞
(IRE) 3 b c PPG
Teofilo (IRE) - Yes Oh Yes (USA) by Gone West (USA) (Spatial Plan)
馬主 : Christopher Carson Yum 任加信
練馬師 : D J Hall 賀賢

我利都唔買 等X錢啦

包勝果系人馬

今季15蚊樓下好似好差
淨係廢老傳承同時時精綵都輸左3鑊

仲有隻叫任勝吖嘛
任攞同虹鴻呢啲名真心柒
白頭佬都幾多柒馬名

一如所料

原來天氣先生退役

笑死

傷患狗餅一早要退啦

柒名一定要淘汰

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
隨我來 AFTER ME B300 姚本輝 霍利時 23/07/2020
高瞻遠矚 ABOVE B345 約翰摩亞 苗禮德 23/07/2020
駿龍駒 DECRYPT D129 羅富全 大衛希斯 23/07/2020

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
最驫 MOST BEAUTIFUL A022 沈集成 23/07/2020
軍民歡 GOOD OMEN B208 韋達 23/07/2020
福威勝 RACING LUCK B223 呂健威 23/07/2020

駿龍駒 DECRYPT D129 羅富全 大衛希斯 23/07/2020

喜蓮系個隻好野黎

屌你 捧盃 列曬隊歡迎你都唔放水

得番4隻？

笑撚死
三英戰呂布

洪狗冇乜倉好揀

軍民歡又無仇報

笨輝掃馬應該有新ppg入

係，琴晚已經放晒風得呢四隻跑

還好
我覺得日就月將個名幾靚

蔡頭放頭條數點計

日本。。。。
又準備輸？

隻馬都彎彎地，完全跑唔番

覓腸覺得現役馬邊隻個名最柒

蔡頭呢d 又係仆街黎
輸鳩死人

輸撚梗啦

記撚住果場邊條仆街放頭

快步速
我愛狗

日本一定要跑呢場

軍民歡放頭真係屌佢老母

King george得4隻馬跑

健快聯盟第四 屌佢老母
比曬前兩名走曬都仲未搵到位

日出之國有幾多個G1
屌 其實我真係覺得好一般
一線中一線尾既馬

登頂峰
柏林探戈
影子英雄

上機未屌你

馬報琴晚放晒風，毫無驚訝嘅感覺

巴黎大賽/國際錦標

鵰神
交友app 搵炮友咁個閪名

唔知今朝定尋日FB見到有篇野話最驫新季四班起步，季初可以即刻打快攻，轉個頭今日退役燈撚到

Hi Hillary

我係驚訝話晒都king george竟然得4隻跑 凱旋門會唔會有一日都得番幾隻馬跑

咪屈

獎金唔吸引
又唔覺得夠跑所以避戰？

上年criterium International得兩隻我先驚訝

成全寶太勁，法國又無哩半馬敢挑佢
正常人都知派d 2 3線馬唔會夠成全寶鬥

凱旋門多d獎金會有人搏下3344

馬主果行做咩事

報名嗰陣已經係得岳伯仁啲馬報名去鬥高仕登

嫁左俾日本人

嫁俾日本人冠夫姓好正常啫

喔

放晒水啦
唔係垃圾車點入到3球
點知隊野廢到放水都入你5粒

冇喺從化設倉 一樣可以派馬上去放草
23/7/2020

設計圖片。

從化馬場設施完善，環境優美，各練馬師用過都有讚無彈，下季又多了呂健威、賀賢、大衛希斯及韋達進駐從化設倉，令當地倉口數目增至16個。

22個練馬師之中，暫時仲有6位沒有進駐從化，包括高伯新、苗禮德、霍利時、鄭俊偉、文家良及何良。不過，雖然在從化沒有設倉，但上述六位練馬師都可使用從化的放草場地，好似霍利時及文家良，今個抖暑就剛剛分別安排了「水箭龜」及「噴火龍」，以及「喜又盈」暫停操練，運上從化放草，讓牠們可以在寬闊的草地內，無拘無束，自由奔跑，情緒好好放鬆，係沙田馬場無法所享有。

威啦，巴閉啦

Coolmore成日都咁做啦

真係廢

使唔使陪返條命俾你

入錢2100 柯煙fire

乞咁撚多都要入錢

等配國寶啦，果場一定谷盡
國寶又跑高D

Coolmore今年要贏唔使靠佢啦，幫手開路就可以#hah

比國寶完夢啦

國寶係打爆機嘅最後拼圖

不如叫松島拿拿聲磅水買Love仲好啦，仲快機會完夢

連埋配種權
兩億都唔撚賣啦

馬女平D

買股份姐，嗰三個廢老點會放晒成隻馬出去

馬女唔值
1億即放

又唔係未試過少馬嘅
嗰時Enable老豆三歲仔贏英皇錦標
五匹馬跑，得四匹過終點

買完股份咪可以著自己件衫換國寶騎囉

日本繼續著松島件衫

誠仔騎AVD
學少騎Sovereign

Sovereign 大逃得手啦

我都郁手了

國寶一早講左今年唔出國

咁唔使完夢

松島是咪被撚了....

點買法

學少

我應該會買c

老老豆豆
松島磅水嗰陣冇武肺

松島磅水嗰陣 三歲嘅日本真係唔差

雅士谷大逃
不過出馬咁少 步速一定唔正常 肯定係古怪賽事嚟
Enable都係靠圖理哥自由發揮執生㗎喇

冇馬仔賭嘅第8日
開始唔係好記到今日係星期幾

今次邊有人反佢呀，佢退晒啲馬真係得一隻跑

單挑 日本1on1成全寶

佢連日本都唔撚出嘅，KGVI可以唔跑都得

未諗到成全寶點輸..

直接頒獎

笑死，到時馬報唔知點比rating

冇咩可能輸

佢On9

派未呀 師父

RIP

估唔到第一隻清走係佢

Galileo仔嚟香港適應成點 真係要觀望下
不過呢匹買返嚟肯定價值不菲
績又靚 都算良血馬

我達

Coolmore下一次會清走邊隻馬

好啦一起步應聲彈出
成全寶係相當之快
跟住後面呢
已經望塵莫及啦
過左三百米段處
前面成全寶已經走甩曬

下年打比好似好好睇

唔識跑乾快地乜都假

得一隻跑嘅直接頒獎啦

閘網打開

良血馬仲保唔保到條jj

有時時精子之後
漢普頓宮錦標好似變左做香港馬主揀蟀賽
好似昆省打吡咁

Japan細佬排到未

閹咗嘅良血馬

灑好水先跑
叫我烽早一個禮拜開始跳舞

之前隻威利 天文學家仔 又係岳伯仁 咁當然衣隻用得少既

呢隻賣出去收唔收得返成本都成問題

跑齊英愛打吡先賣 仲邊有得剩

喺香港跑得最好嘅Galileo子嗣係咪Highland Reel

希望呀哥叻啲啦仲有機會扑野既

黎到香港叫咩名

唔駛咁早講住，適應成點又未知，
又唔知會唔會有意外

賣比賭王做狗餅啦，或者放落澳洲養

將皇

將軍

9點未

華蛇

衣隻馬好似澳洲馬主都有份 因為咁先買到可能

仆街啦PR

2100點部署

俄國將軍

係啦
Highland Reel實力本身係Galileo子嗣Top 10
可能Top 5都有
仲要識跑香港乾快地，咁勁嘅歐洲外隊馬邊到搵

raced by a Coolmore syndicate which includes Australia turf club chairman Laurie Marci

【有數得計】自購馬最強訓練師

贏初出新馬難，要贏初出自購馬更難，自購馬到港評分根據在外地出賽成績及水準來釐定，能力愈高評分就愈高，不過要面對更強的對手之下，難度相對提高。

以上季成績來看，安排自購馬初次上陣即可取勝的只有東、蔡兩個馬房，而告東尼對訓練自購馬看來特別有心得，上季安排14匹初次出賽自購馬，就取得4冠1亞2季，勝出率高達28.6%，上名率50%，相當成功。四匹頭馬分別為「孖寶兄弟」、「加州得迅」、「場場精綵」及「幸福老撾」，而這四場頭馬均有一定分頭，最熱一匹「加州得迅」來港前兩戰兩勝，評70分起步，到港後三試大閘亦悉數掄元，最終安排出爭谷草1200米，亦以6.1倍勝出，普遍馬迷對自購馬抱有介心之下的結果。

五匹最高分自購馬四入三甲

雖然，自購馬到港前賽績愈強評分愈高，不過亦反映出馬匹能力較超卓，就以上季初出的自購馬當中，評最高分的五匹，「共同分享」93分、「駿龍駒」93分、「美麗非凡」92分、「確威星」89分及「格萊美」89分，只有「格萊美」於首仗落敗而回，其餘全數順利打入三甲，「美麗非凡」更以無敵姿態取得勝仗，表現令人刮目相看，看來高分的自購馬實力有一定保證。

請注意
以下馬名有可能違反港區國安法

死PR
又叫人賭錢

仲要可以環遊世界 唔識攰咁

環遊世界特佳

你100k角小中就不撚講

仲要佢主動跑法 係HK 著數

良血馬係老豆老母都馬王馬后級？

係 老豆係Galileo，老母係Atlantic jewel

100元就100K
吹大D
呢度係人都知你今年贏左馬會5千個

啱啱一季邊隻係多捷王？贏最遠又係邊匹呢？

19/20馬季舉行多達828場賽事，咁多匹冠軍馬，當然有很多「之最」出現，今日就同各位睇睇邊幾匹馬成績、表現及派彩上最誇張。

今季多捷馬紀錄，係由最受歡迎馬匹「金鎗六十」締造，此匹呂健威鎮倉寶囊括四歲賽系列三關之餘，更多添四場頭馬，即係全季七捷未嘗一敗，同時「金鎗六十」亦係今季獎金王，所得獎金為$29,373,000居現役馬之首，馬主陳家樑真係錫晒佢！

至於全季加分最多，當然係最大進步獎得主「君達星」，此匹丁廐馬今季初由58分起步，一路在跑馬地過關斬將摘下4W，加分幅度為12分、14分、10分及6分，最終全季累積加42分升到100分水平，此馬同時亦是全季最熱頭馬，19年12月18日大勝對手四個半馬位一役，「君達星」獨贏只派13元，絕對係馬王級賠率。而全季造出最快末段頭馬，就是蔡約翰馬房的「美麗滿載」，季初田草一千米三級賽國慶盃，佢拉士締21秒09後上壓倒「旌暉」，爆炸力真係好犀利。

全季贏馬最遠，則由前摩家軍「高瞻遠矚」保持，此匹「明月千里」同父馬，今年3月田草四班2000米賽事，直路在莫雷拉胯下愈走愈有，結果拋甩亞軍「開心日子」6馬位！另外前廐侶「萬眾力得」，就係今季最後生頭馬，此匹前香港打吡盟主「事事為王」子嗣，估唔到咁早熟，以兩歲之齡兩度摘下新馬賽，全季兩歲頭馬只得佢一隻！

香港服役馬逾千匹，最重秤嘅頭馬同最奀嘅頭馬，今季係邊隻？答案係「行星夢」同「陸寶」。沈廐「行星夢」今季初次上陣未收身，贏馬體重係重到1321磅，而來港服役的德國打吡季軍馬、現已退役的「陸寶」，長途貨當然係輕盈啲，呢匹許晋亨、李嘉欣名下馬，今季初093場贏二班田草千八只得972磅，若果「陸寶」拍埋去「行星夢」，身型係細三分一有多！

最後一提全季最冷頭馬，係6月份713場容廐馬「翹軍」，當晚此馬在已掛靴的蘇狄雄胯下殺低一面倒大熱「青心星」，獨贏驚爆$2,845.5，此已是歷來最冷一匹谷草W！

9點比料未唔好講咁多廢話

來香港冇得唔閱

豔跡可尋個仔個老豆係邊個

War Front

佢老母係澳洲好勁 贏過好多場group 1

有8.5 就買大

所以照計就係良血馬

[喂講下隻富高勝丫] 馬季唞暑討論區 XII

將軍澳

我豔同啲廢馬配種
好彩都有隻海軍旗幟

到你開

燈閪開 不了不了

war front唔廢啦

War Front子嗣兩歲特佳

買左隻地通拿

邊隻

擺霍清嗰隻

睇唔明火焰個盤 憑什麼
係咪得我中伏

跟世正搵食

原來你姓蕭

想買單紅

應承我出水未

踢完就知

主win1.5 盤1.7

真係當我地係狗

是但啦你買乜都贏

想出水

9月等新款，今年D改款好似好得

快

哦

笑撚死

係呢到不嬲都係扮X惡哂

我個人出曬水

屌啦媽
日日開工都冇生意

馬po 有冇手腳要轉台
要單唔要錢

睇唔撚明
想直屌綠帽算，還掂都比人當狗撚

寬頻定電話

終於又帶領大家講返球

Both 都有

有冇簡單款介紹

係味真

我反而唔明 啲人買完唔撚戴

咁買黎把撚

呢d 先叫球

囧狗邊個位擺檔